係 Carousell 買Lego set 可唔可信？

多唔多人係嗰度賣假lego set? 全新未開嗰D

買2手legging算喇

記得有巴打買完點知裡面係通粉

上網訂啦 貪平多數閪

試過上去買Qposket, 點知係翻版
個盒假冒得好似
想追都追唔返錢

中過招

買lego就未試過出事